［求救］年紀愈大 黑眼圈愈大

天生就有個黑眼圈 加埋個眼袋愈黎愈大 試過有唔識既人問我係未化左裝 有時真係好無自信 唔敢同人對眼 人地第一句通常都問係未好耐無訓 睇上去又似病左無精神 慢慢真係好自卑 又怕身體有問題 有冇方法

黑眼圈真係好難救
我個黑眼圈都跟左我3-4年
而家日日夠訓都無用
眼尾都仲係有d黑色素係到
好想走去美容院打黑眼圈針
但係無勇氣有風險

有效都想試 唔知得唔得安唔安全